日本第一隱乳終於解放！綾瀨遙擠爆F奶領獎

日本當紅女星綾瀨遙被封為演藝圈第一隱乳，為什麼呢？因為她其實擁有F奶超有料的好身材，隨著逐漸在戲劇圈闖出名號，其傲人上圍也逐漸封印起來。不過34歲的她，今(20日)突然在時尚雜誌頒獎典禮大解放，胸前波濤洶湧，預料向西或西南偏西移動，時速約10公里，被日本網友讚爆。

綾瀨遙罕見爆乳現身。

綾瀨遙今晚在「VOGUE JAPAN WOMEN OF THE YEAR」舉行的頒獎典禮大解放，以一身低胸酒紅色禮服，大膽露出深藏已久的火辣身材，移向呂宋。她還表示非常開心能夠獲獎，未來身為人或女性，都要活出快樂人生。

胸前波濤洶湧，預料向西或西南偏西移動，時速約10公里，被日本網友讚爆。

搖奶綾

睇樓主名啦

千雪?

梳 耐冇睇到 冇為意

零 奶 搖

咁都有f?睇落最多味得b

日本cup數起碼大兩個碼

手足係咪冇睇過佢以前啲相

差成5個cup wo Ching

第一次聽呢個人個名

再大多你兩個砵仔糕

明明一早就出名大波邊忽隱乳

估唔到有生之年重有得睇佢露一露

咁又未去到b既應該c咁

隱？邊撚度隱呀 睇過？